[水藍魔力]新家族招新人 老手 :P

主題: 官網：
下載：

一齊升LV 打王 解任 吹水 PK
水藍魔力私服介紹 :

* 遊戲倍率以分段式設置
等級 倍率
1 - 40 5 倍
40 - 70 4 倍
70 - 100 3 倍
100 - 130 2 倍
130 - ∞ 1 倍
等級 145 為目前伺服器極限等級。

* 技能經驗
生產系 4 倍
戰鬥系 8 倍
其他；修理防具、武器、鑑定、騎乘、剪取、炸彈轉化
註：剪取會調整原因是考慮到布料重新開放販售。 8 倍

* 魔石及寶箱
魔石價格 1.5 倍 註:可堆疊數量 (3)
寶箱 3 倍 註:遊戲重組迷宮可能出現的寶箱數量

* 多開限制
一人/電腦/相同IP位置 3 開 註: 水藍魔力 會嚴守每人最多 3 開 的規則，
若玩家意進行如；虛擬機、破解
等等手段以突破多開限制，不但會遭到處分，
嚴重者則可能封鎖IP/帳號處理。
同時廣大玩家亦到論壇向管理員進行舉報。

* 部份常規設置
1. 卡時上限 9 小時。
2. 正常開放 布料 於 NPC 中販售。
3. 全地圖可觀戰。
4. 免費加血的等級延長至 19 。
5. 港台獨家支持 第二頁銀行分頁。
6. 生產材料 80/組 藥水料理 5/組。
7. 擺攤功能 徵稅率 10%
註：我們希望能大家盡可能利用原身交易功能或者
以其他形式例如將道具放到 論壇 中販售。
8. 獨家支持 伺服器人數限制突破 [原來的上限四倍]
註：正常私服謹能在一個伺服器上同時在時 800 人，
而水藍魔力是 3200 (單一伺服器)，
重現了惜日繁華法蘭城景象。

* 本伺服器所採用服務端統完美呈現；
遊戲職業：爆彈師、紡職工
完整技能：因果報應、虛死為上、精神衝擊波、追月、羊頭狗肉、炸彈投擲
遊戲內容：同樣地開放至 6.0 版本 新大陸 ，完整 雪拉威森塔 以及 S 階職業任務 等...
細節系統：寵物幫助、遊戲名片、家族及家族寵物飼養
創立角色時更可以創造目前官方的所有人物角色喔，同時也包括官方目前所有的新寵物！

升LV地方
1-27 里洞 (魔石很多)
27-35 利利可 (魔石一般，怪打較痛)
35-45 雪山 (魔石多，怪打較痛，修改為最多十隻)
45-60 翠綠 (魔石一般，要有地元素石,水藍獨有地方,任務七宗罪)
45-50 炎2 (魔石多，必須LV45才可去)
50-60 冰樹 (沒有魔石，難去，單中一位必先拎有「手電筒」，詳見任務不可思議之三)
55-60 小紅帽(有石，易去唔洗解任，水藍獨有地方)
60-66 雪塔65F (魔石少，易去)
66-83 雪塔71F-79F (魔石少，易去)
83-89 黃蜂區 (魔石很多，難去，要有長老匙，詳見任務消失的王子)
89-114 火谷 (魔石很多，難去，要有長老匙、長老章及冰石20個，詳見任務彩葉草之戀前半部)
104-114 花田 (魔石一般,難去,要解兩個任務)
114-130 彩內 (魔石很多，難去，要有彩證，詳見任務彩葉草之戀前半部)

新手職業選擇
強烈建議新手先做弓箭手起家，一來就職易，二來有群技打石升LV組團都較易。

當然，連登仔藝多人膽大一開波想做其他職業都無問題，比喻：
魔術師：自問可以負擔到高昂既MP錢 ，不失為一個好選擇。
格鬥士：自問可以LV20單挑綠生就職 ，不失為一個好選擇
當然有禮貌叫巴打幫手打王我地亦好願意幫你，咁樣一切都唔成問題
劍士/戰斧鬥士/騎士近戰三雄：就職易，戰鬥力相對較勁 ，PK ，但缺少群技，自己考慮喇 (追月改廢，高LV先學到或者課金買技證)
傳教士：打王升LV幫人補血，自問可以負擔到高昂既MP錢 ，去馬喇
封印師：捉寵搵錢 ，配合因果升LV亦無問題

其他職業建議玩熟左再開新人做
魔力有成近五十種職業，總有一種岩你:wink:

賺錢方法
搵錢方法常見有幾種：
打石：靈堂里洞跌石率都提升左，新人第一桶金
開服務系：醫生、鑑定師、修防修武，保證收入穩定，餓你唔死
開生產系：做裝備/MP/HP比玩家，愈高愈搵錢
開採集系：採集原料比玩家/自用:wink:

更多方法自己發掘

(以上資料小弟由高登28座CAP返黎)

家族
迷雲黨 , 迷麻黨

兩個族已經合併左 歡迎有興趣巴打入族
如果想入族就去里謝里雅堡 打卡處上面 62.91附近
係我地既族點

入族可以搵我 處女(迷麻黨族長,簡稱女神) 或 島崎遙香 (迷雲黨族長,簡稱杜巴)
最好就每人入一隻常上線既人入族 避免爆位(雖然都唔會爆 )

希望可以大家搵返童時回憶

阿腳一推

好想玩

2月13號更新(重點)
開放 贊助追加額外獎勵的活動

依家課金會有抽獎卷

抽獎卷內容

搜尋贊助抽獎券
就會見到獎品內容

總結 ,個3隻寵好撚屈機! 大家無必要再課黑水

快

有冇真絲

有 認真

封頂仲係145？果陣練左好多145戰神
又q水服又全套裝擺左係度

係
大戶

有 小妹有鳩
不過真係有一個！

果陣好多條低掉神龍
送哂比人

我愛肥絲

個真絲仲要成日派福利圖...

Ching叫咩名 係咪晶晶牙

Yes....

快d番黎送條比小弟

想重玩
有冇識人賣水幣

集資官水也可

又嚟

課正水仲抵 D抽獎卷成600水一張

輕輕一推
好想課金

搞得掂部mac 就玩返

棄左兩年幾

我愛你

重新玩

直屌三套字條破產了

我之前都重玩過一次
又開多左幾隻人

想加入

小弟仲係28生存緊

我係28長老，，

幾時重玩多次

冇心機喇
舊ac玩返冇問題既

好想玩，但怕垃圾nb玩唔到

macbook pro點開

其實有冇得裝一個外置既window
即係可以拎走去第二部電腦用都得

以前裝過一個windows係iMac 但係超食電 好怕部機折壽

所以咪就係話想要另外一個流動window

笑撚左 隻GAME 01年出
到底你部NB有幾垃圾

想玩番 但macbook玩有d麻煩

same

我見group有人OS 系統都玩到魔力 但唔知點搞

重玩有冇支援
同埋活人多唔多

有冇人識
搞掂就即刻可以回歸

我入呀 岩岩失戀 搵野寄情下

仲未執
Btw玩緊mh唔得閒重玩住

有！活人都多 但我地個族就死晒

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

登入左無野做
利申：唔係傻

課金先

推牙 !@#!@$!@!@$!$!@$!@!

連登矛人打魔力 橙

有冇人識
搞掂就即刻可以回歸

last ask

好似仲有3000幾水幣未用

樓豬是咪有玩盛夏

要唔要入黎tf group問 入面都有幾位巴打用mac玩緊水藍

tg group

好

留tg

冇。。未聽過

gggary

我想入
去過族點唔見有人
巴打平時幾點上？

樓主條偽毒新年出街cow女

仲有人玩緊
百幾lv弓手留名

有冇興趣一齊跑樓梯？

我新人嚟，但有無人帶我先？

帶下解任都得既 但升LV就真係難 不過東醫大把團

樓主成日俾人批鬥

weak

連登個個00後唔打魔力

玩魔力都是傻鳩 不服來辯

係因為冇人理

想回鍋 有咩族多人

學追月要課幾錢？
想玩劍士
之前未學過

迷雲迷麻

水藍玩劍士會後悔
打王又唔夠斧勁 打架又唔夠騎勁

追月堅垃圾
利申：有學

你地仲有玩真係好犀利

係公會但好耐無上水

上次ONLINE 得返蟲蟲同精神係到

有ac 但d野送哂比人
而家悶悶地就想玩 平時就無心無力

棄左成年
D寵都放哂比人
對上1次入GAME係抽到隻-2黑兔,跟手又放埋比人

依家玩抽卷抽寵真係

肥絲唔比me入族

仲有好多

屌左1000蚊落去先

淨係想解任

10後啲人唔打魔力架?

點解唔夠騎勁？
劍士訊10
定係呢家騎有新裝
利申 好耐冇玩

話時話你地邊個有以前魔力d攻略？

無玩半年，之前臨走前送晒所有貴重寵＋物資＋人物比朋友咁濟

見佢依家出咗多拉姆糖，有返去睇過，真係好得意

之前我自己就只係睇返水藍呢個多：

仲有蔚藍幻境：

認同，魔力總係有種吸引力令人想返去回味玩返..............
但係大人咗出黎做野之後就少時間玩，無心無力.....

sorry我講緊係攻略書

自己真心咗

騎先做到百命閃

而家放工番家電信都唔想開

齋入tg group 得唔得？
新年有時間玩一排 練寵多
返工日子冇乜時間on

屌你老母20後冇人打魔力？

得！

咁犀利 點整到百命閃

Easy

有冇人賣ac？
想買俾條女玩

要咩AC!

岩岩download返 點入族
好似冇咩人玩咁

法師

tg: touyab
新手

係咪掛機GAME黎?

吹水驚

巧

係咪有得放？

賣7000水幣
全收1:6
有意TG我 freemanki

重有隻110級滿技主教包pk裝

入族無耐就電腦都壞埋

廿八座

廿八不滅

死肥仔

有tg group?

去左族點交卡

越黎越小人玩

隻game幾多年 淨係依個私服都4年啦(好似係)
仲有依家d人仲邊會玩魔力依d game 又冇自動行路自動打怪

系

A09!!!!!!!!!

難怪咁多日冇上

蝕左十幾粒火鼠幣

我

小妹願意賣帳招玩家

小你老母妹

28座不滅

新手第一次改寵

G

乜個族仲有人
見到出面post有第2個族
以為28收左皮

28座收左皮好耐

請風針與風 聯絡小妹,,,,, WHATSAPP ME

仲有冇人玩緊 岩岩無聊down返黎玩

有

有冇族入 係邊

屌 我見到自己.....

下下呼下下呼

里堡打卡

28座全盛時期可以企滿幾多個pk場？

0個

想重返

想重玩，現家最多人玩私服係水藍？

係

即係已經無左水藍28座?
我都係玩左幾個月,可能無人記得個名

我仲係第一代班人個whatsapp gp到

我玩果時係1999,傻西,don
希望仲記得點玩

岩岩裝佐有無人帶下

而家仲多唔多人玩？

無晒人玩啦？

Popo係我大佬

下下呼下下

呼呼下呼呼

DOUDOU係我大佬

係喇屌,係dou唔係don

想問依家私服係咪仲係水藍做主導
想玩返魔力 因為我覺得魔力個年代先係最開心
但自己好驚玩私服比晒手機玩冇啦啦汁7左

你係1999?

點入族？打卡度無人

仲有冇人玩而家?? 玩左2日, 超超超新手

今晚dl番黎玩

玩緊咩SER

哈妮G

櫻之舞
不過冇限ser
佢係三個分流

吊你

同男朋友一齊左兩年，因為係同居，可能因為成日扑野加上佢成日嫌扑野攰，所以佢好多時寧願打飛機
前排傾開，佢都認對我無興趣，話悶，話想試下屌其他女，我聽到好hurt，呢一年黎我已經好努力，做主動、落力啲，但佢會話：「其實我扑唔扑野就無所謂嘅，係你有所謂咋嘛。」
呢兩年佢成日就開口埋口話做咩你咁樣衰、咁柒咁肥，又話我個樣唔得衣著唔得由頭講到落尾其實咩自尊都俾佢講到無曬，個人變到好自卑。
我係啲好大食嘅人，我覺得成日主動話想要好似逼佢咁，俾佢拒絕自己尷尬唔開心，既然佢都無曬所謂，我就話如果真係悶，我俾佢出去搵其他女，不過就要係one night stand唔可以係sp有感情。
佢一直都無俾答覆我，可能佢以為我講緊笑，跟住有一次我講笑咁話：「你去搵女，我去搵仔，我實快過你」
佢就話：「咁叫雞囉，141求其搵隻都正過你」
我聽到個心真係好hurt，果刻唔知可以講乜，靜咗陣，佢就開口屌我：「你講笑就得，我講笑就唔得？我唔覺得鬥緊嘴咁講有咩問題喎」
嗰刻真係好絕望好想死咗去

水池一個人都無 仲玩咩

想搵啲同聲同氣既人一齊玩
呢家主要身邊啲人都係台灣玩家，有時channel唔同就係唔同
想問下仲有玩緊既巴打主要活躍時間都係晚上/深夜？
麻煩晒

想買寵同楓幣/鼠幣

早2日回鍋

賣既搵我

死晒人了

去里堡打卡 通常都有人
我見依家多左好多新手

想買幣 多d

小妹得返幾個垃圾145

岩岩放工 換個名？
我得2隻100 全11技
諗住番黎玩小偷偷改狗野搵下錢都好

有無人有水幣賣

屌唔知點解我自己組隊升成日斷線 已經入返香港ser

之前玩到80lv見要升技煩棄左
呢幾日得閑dl返黎玩先

有無TG group ，岩岩重玩左5日
求加@tigerrt

我都係呢幾日玩返
有冇人放幣

依家有冇咩新野玩

之前抽中左隻紅龍 + 黃鴨之後冇心機玩

真係有心既就貨下金啦

二筒你仲有玩？？ o.o

整番電腦喇 得閒解下火鼠咁

hkg已死啦

果時都冇人玩所以我都冇了

魔力由小學玩到大學
以前讀大學既時候有玩過水藍, 好似仲有D水幣係度
玩玩下變單機冇乜癮就冇玩了

岩岩新玩 想搵下朋友

多唔多人玩番, 多香港人既我都加入

2年前玩過 岩岩DL返

無人玩了?

點搵人帶 岩岩開左個角

我最近都有玩番
想識下新朋友一齊玩下

又推返個po

點樣可以教個解像高D

傳說既族點同族人都未見過

登入個位有得較檔數
可較4檔解像素高d

樓豬掛住反曼

有冇人帶...岩岩先開始玩番.....

想帶你做咩？

遲下想去學亂射

我好似無海戒 睇下先

今晚12點後可以帶你去

我去打石就職先

賣楓幣1:6 可面交
tg na11ve

想入家族 里堡搵唔到人

冇見過人黎搵入族

根本無人玩

掛左幾次係果邊 id GaryBBG

邊個server里堡
我都想入族

上星期同中同重玩，想收隻1lv法仔，有冇巴打有

係咪收左皮
死SER 死FORUM既???

愛肥絲一世

有冇人知水藍鼠/鼠王幾錢 想佢陪住我玩 有冇巴打放

琴日有巴打帶升 好有愛

帕布係咪好難收到了

想收水幣玩番 有冇人放

鼠王就唔知
水藍鼠就見過西醫有人放
一二百水到

或者你可以去水藍forum search下

前排有大戶棄養左好多隻水鼠
幫你問下仲有無 但全部都爛檔 唔洗錢

族點係邊啊？

好呀 最緊要唔使錢 幫我留一隻都開心了

有無人係用macbook玩

水幣 係唔係都好似 GAME錢咁 可以直接係遊戲到交易?

好似物件咁可以交易

熊寶貝書+進化石 450楓，值唔值？
定700楓入隻血攻掉1會好啲？

邊到可以收水幣

1lv 虎頭蜂 同 紅狗要幾錢一隻? 檔同唔檔都想知

佢話無哂了

有冇人知點解 win10 雙開 隻game 會crash

點入族

想重玩 但又唔想再玩弓手

一齊玩啦

未玩話 好唔好玩

虎頭應該要幾百 因為可以拎去覺醒

重玩 里堡搵邊位加入族？

咁貴㗎
噉神狗呢 檔都可以

之前玩仲係水鼠幣 楓幣係咪同一樣野

同一樣野黎 改左名ONLY

賣9000水幣1400蚊
可面交 tg na11ve

Hi 巴打
好似自從某絲打同某巴打散左就無人講

族點無曬人

師兄有冇話玩緊邊個SER??

邊個server?搵唔到

server互通的

收水幣
有意tg Alexwong023

新人想入族
想問點入?

有冇活人

有的，我都想搵人一齊玩
我平時晚上都有個人係旅館2樓掛機賣寵裝

族點係邊

想入族
有冇師兄帶下

咩server先搵到家族點

不如開個活人群

事隔～5年後重玩水藍魔力
好多野唔同晒

對上一次玩都4-5年前
個陣好像係開香 火山？
有隻掉4 大灰狼

有telegram 架
不過入面大概得十零個真係有玩

賣ac 賣寵 tg:@Nocchibb

賣晒? 搵唔到

點搵活人

垃圾驚 冇活人

有冇TG呀 自己一個玩好悶

個谷呢幾日班友都無提過水藍

唯有等手機版 唔想多開
好多人單機玩5個角色
好多人掛機 但無活人wtf

星期六日街團都還好
練隻格再帶自己d人仔升
依家都係咁三開升緊d人仔上70-80先搵街團

格 唔課金好難單挑到綠生

東醫叫人幫打好多時都搵到
再唔係聽晚睇下有無時間幫你打

本來想重玩 點知變左限1人3開,, 想用埋部notebook又驚俾人封曬AC, 結果都係唔玩

水藍都叫無活人

明明算多人 不過小圈子就真既

賣 黑資龍 劇毒大龍骨

依家仲有冇人玩

係咪要幫手打綠生?

巴打有冇家族收留我
未必開格玩 單開弓緊

里堡打卡搵我 掛緊修理工

收左皮?

重玩番,留個名先
有 70弓70斧 48弓
同埋一大堆採集生產LOL
依家有冇話點搵錢好?
無玩2/3年, 好似唔同晒... 又無乜心機搵錢

btw, 巴打們, 想請教一下, 如果我想買隻龍(大大隻o個D)黎養 要課幾多錢左右?

黑資龍賣幾錢?

滅驚吧

岩岩玩返，有無巴打係到？

想收水幣

可以一齊玩

水藍太辣殺了！

怨婦哈妮g

臭G哈妮 仲有無人啊 反而28仲有人掛係度 樓主講果個 行過幾次都無人

有牙 樓豬即將回歸 拆水藍

你地好勁, 幾年前見你地開始玩, 到而家都仲玩緊

每次睇返D相我就好想玩返, 但無奈生活逼人

魔力寶貝真係一係好好玩既遊戲

玩水藍識到好朋友, keep到而家, 婚都結埋

那年聖誕不太冷

堅持不課金, 第一次刷出黎既改狗 (現版本應該變成垃圾吧)

緊張刺激既回合式戰鬥 熱血

(有冇人記得呢隻乜野王 )

打撚死人咩

重玩 有冇巴打仲玩緊

冇小雀兄唔計

最廢係呢個

Dllm

有冇group入

送隻岩地跑者俾你要唔要...

岩岩開完AC想問玩邊個服定係全部都一樣

全部通用角色資料
櫻ser最多人

賣楓幣1:6.5
tg na11ve 可面交

連登有冇族有活人可以收留小薯

樓主呢

死左鳥

家族點係邊 定係仲係甘八座果個

新手有d難上手
有無大佬lead住？

里堡打卡後面搵下連登仔幫手

係連登家族

新手岩岩玩2日 得2隻20LV弓手
又唔夠打里洞可以點算

黎族典搵人帶

賣楓幣1:6.5
有大量 可面交
tg na11ve

Lm

咩職都有哂
仲有無識既人係度

唔得哂AC 得返隻3X LV 忍者 D寵咁貴GE

買隻改屍幾萬夠做啦

改屍世界第一
打F4都係用佢

f4群攻++ 我斧士係咪唔加得架？

通常都會有1近 唔係全部群 清得怪 無力打王

貼番條tg谷拎

有性趣！！

tg na11ve

東娘

玩到136冇玩 因為上彩升好悶 又成日好難成團 請問你地族有冇人上彩20f同彩頂升lv 有d興趣玩返

升寵定升人?
升人f4咪算

想升埋寵 同埋隻人係格士黎 封頂就想轉返戰斧

上彩最難係無咁多時間

您係邊個ah?

5開上去掛

Tata??

樓主回歸 有冇人跟

樓豬反雲259

樓G太廢 不了

唔記得

老玩家開返帳想變賣家檔
有一隻11203 1等凱法可以賣到幾多

岩岩新JOIN

事隔半年...

仲有沒人打???

有呀

仲未撚執

好耐無玩想回歸 但係唔記得曬d帳號
想問下有咩方法可以搵得返？ 搵gm幫手有無可能？

用email 遺忘密碼 會最快
記得email 就拎到forum acc,再拎遊戲帳號
利申 昨日試左

另外想問下mac機玩唔玩到？

比你參詳下,
我唔係用MAC機~

一個唔重視pk場既服
執左佢啦

而家仲有邊隻好玩?
我玩緊另一隻SUN魔力,純粹for睇魔力故事用
因為果個私服完全沒交流,但一開波120級,同無限開
夠我睇哂大部份魔力既故

唔該曬巴打 我已經搵返個ac
想問下而家人流多唔多同埋物價貴唔貴？
另外有機會想搵多D巴打一齊玩

有手足0課都上到140 街團肯叫就搵到人
天價寵都係天價 普通寵都係咁上下價
平時打下f4抽福袋 做下獵殺/節日任都賺到錢
可以黎里堡打卡後面搵其他手足幫手
掛住隻大樹果度

開左隻傳教
之前有一隻魔一隻弓，得40lv
暫時唔升魔住，一弓一傳打住先～

巴打有無機會一齊玩
我開返曬d ac 但係唔記得曬點玩

或者睇下個族仲有沒人玩
如果沒都幾難頂😂

夜晚黎族點啦
番工時間無咩人on

sure
我估玩得魔力，學生都唔會多🤷🏻‍♂️

飛維打樹佬+++++++++

而家打傳教要學埋超恢 ?

s傳出到超恢7
值得學

升埋正職
係咪由遊民開始重新就職好d?

可以就巫打完神狗再轉番傳
或者食技證
想搵人幫拖黎里堡打卡後面大樹啦

升到呢排回鍋 兩隻人40lv 有無回鍋巴打一齊升/做下任

大樹精我見到不過搵唔到人

我一隻30lv 傳一隻40lv 弓

太夜訓哂啦
要番工呀

我係咪都開兩隻好D

三開2格1弓/1弓1格1傳吧...
格升到咁上下可以轉近戰

TG LINK

好耐以前都玩過 個ser好似愈嚟愈少人

old sea food lau ming

留名
下下呼下下呼食屎啦

又有d想回家

利申8隻140+

我自己雙開
留番個位for 生產

下下呼出來面對

下下呼幫我含緊

少香港人就真﹐剩低都係台仔居多
班台仔又鍾意循規蹈矩咁玩﹐TK吓又唔得﹐串吓佢又好似少咗忽肉啦
連BBS 都一鬼樣

依家嗰個培爾係咪收咗皮? 嗰時勁多自創任務都係出自佢手﹐個個都當佢神咁拜

巴打 一齊升？

串人又冇所謂既, 正服 私服 都好 個個都係 勁就要幾串有幾串
TK就唔好啦, 要TK就唔好比人知
以前最鍾意升多隻劍士專嚟TK 人地D分身

我以前玩單機咋, 冇乜理鳩D台仔 最多都係買野既時候吹下水
冇乜識到咩人熟得嚟

依家係有個活動可以打吓月餅賺吓楓幣，否則可能連開game 都未必會

台仔好on9
又小氣

ok ar
但我優閒玩家
唔好怪我升得慢

我都係 兩隻人開左成個月有多 不過有時自己一個無咩動力升

有時沒心機升就掛下生產系

得隻6技鑑 一隻生產都無

sor 應該係生產系
直頭唔駛理

要帶升開聲
反正都要打月餅

其實月餅可以換到口乜 點解咁多人打同收

999個換小灰帽變身包
上面個谷入面都有人收

我隻傳想找人幫手轉巫學超恢
但係究竟係直接變番遊民就職定轉職升會好D?

轉遊民會洗技

我升左4技姐，係怕名聲會變0?
咁等名聲會煩好多

你唔用轉保轉職
變遊民/就咁轉職都會歸0
唔夠50lv可以打吉拉升番
睇你怕唔怕煩
另外轉保可以keep番d技
就咁轉職會變番2技

因為而家我超補都未學,所以應該直轉巫,唔用轉保(因為傳保解好耐)
到日後學哂技先轉番傳都未遲

係 你想打露比可以搵我幫手

今晚應該先有時間
你地有沒熊哥戒？
我連奇村都未開

你夜晚幾點有時間去 過埋海洞

有呀 你今晚黎族點搵我

9點鐘左右ok la

有無多個位比我隻人仔打露比

有杜巴carry is ok

可以帶3隻無戰力
照計都係一人一隻去就職 大把位

Add番我

Add番我入group

傻9留tg啦

仲多唔多人玩？

多呀 起碼叫團,買賣完全無問題

點睇自己id

setting>edit>username

求入tg

其實更新到咩情況？日本官方仲有無？

仲有冇人會一齊重新再玩 我好似好耐之前玩到70就無玩

有呀 夜晚黎族點搵手足打王解任都可以

辣殺 肥bb唔要我

人呢屌你

28座族點等！

八婆李心潔快d返黎

岩岩開左ACC
我個名都比人拎左黎用..SOSAD

水藍好仆街加☆要課金

事隔一年...

我加英文字母算
由佢啦，我都係普通玩一玩，邊有細個日日都玩到咁耐丫

要帶打王可以黎族點

好
有咩新職業好玩？
4.0打後無玩啦，最後玩都係513

水藍強化左格
雙開起手弓格/格格弓
格120後練埋專技轉近戰又得
不過好多職都好玩 水藍平衡左職業
醫生出刀刃都可以好大力

魔法師仲實唔實用？練技係咪要好X多時間
以前玩都係弓格，真係貪佢易升少技

依家水藍會唔會keep到更新？
日本/ 港台魔力係咪都摺左？

大宇官服仲有
日本收左皮好多年
魔師都實用但唔算主流
水藍得11技 上到145傷害比唔上物攻
格10技7-8粒波再附加10命
勁過弓法

官服仲有？
係keep住有更新定咩？依家大陸app魔力應該賺到仆街，電腦版仲有咩錢賺

咁我開個格玩下，劍士追月又係點呢？我玩到無玩個陣仲未有，抵唔抵玩？

唔記得4.0定5.0開始係大宇自製
日版無的

水藍追月改弱左 幫手尾刀就得

屌丫...
咁依家咪得弓格可以玩下, 弓升到咁上下轉職?

格轉職
戰心崩明水果d可以格練完轉近戰
弓唔洗轉 留番黎去里洞帶下人仔

追月要有追月戒高必先有力
但斧打得4-6隻
劍騎又少人玩

睇黎咁講開個弓格已經夠玩
不過我都唔知有無時間玩落去
純粹玩下回憶下姐，想解下任，打下波卡
以前打幾個鐘，又要怕斷線

水藍休閒玩唔難升
事實上9成玩緊既手足都係番工撚
平時都係收工先online上黎吹下水打下王

成班偽毒 星期六日出晒街冇人

死守族點

護我族群

想玩返 有ac但唔知點上返手

開番睇下有咩人先啦

點解會成日斷線同lag？
有無唔關防火牆開到game方法？

弓格斧飼養馴獸師傳教

幾lv?120打後都係日日f4

Is... 日日解任抽袋

咁好悶姐

係無咁多時間姐
個個都收工番去先玩得一陣

去緊雪山今日放假

win10防毒排除左水藍未

未夠120lv 唔洗上彩 去邊度升lv都好易組團

Lag應該係ser廢 負荷唔到咁多人

依家打南瓜
琴日打左1水
人生第一桶金

用緊win7
我只係每次開game都關左成個防火牆...

1水定1組水

1水 fat fat啦

Window防火牆都廢嫁啦 怕咩啊

可以食大茶飯

重玩入tg

用緊avast呢d免費野
如果唔下下手動關，有咩方法可以括免咁樣？好煩

Win 10 排除左成個魔力file
但都要熄左個real time protect先入到驚
唔係一打完密碼揀人login就彈了

可以上網睇點熄防毒個即時保護

2013年 玩過陣 水藍之後無玩..

心血來潮 今日Dl 左落黎玩
我見好多巴打 或 其他人收水幣

但收幣唔係會比人封咩? 有咩方法可以無咁易比人封

因為新手乜都無.. 我都想收水幣 比較好上手..

解壓縮唔到

搵熟人買/課官水/搵人夾課官水

重新dl?會唔會dl完即比防毒del左

點解搵熟人買無事 因為比人封 通常有人報串？ 唔該你

熟人私下聯絡交易比較難捉
比幾千楓個fd唔通又封一餐咩
之前d手足賣楓都無事
捉得都係比人報串/放蛇/自己戇鳩係game入面講交易

唔該巴打 ， 想問仲多唔多巴打 仲有玩 家族仲有收人嗎

固定有幾個手足日日放工都on
通常夜晚去里堡打卡後面都搵到我地

好的 唔該哂你

另外想問下有無巴打 放水幣... 唔該

留tag

有D 想回家

回鍋吧

賣楓幣
1：7

可面交
誠信保證

3組不散賣
1：7.5

加我詳談

各位回家吧

好想玩番 但呢排好撚忙

3組不散賣
1：8

加我詳談

回家了

事隔半年 要回鍋了

仲有無巴絲玩緊？

晚晚都有班傻鳩手畜f4食攻反返城

依排有冇咩活動玩下??

聽日維護 到時就知

黎黎去去都係果個姐

我feel到就黎到我

MacBook 有無可能玩到

大不了bootcamp

想重玩, 又唔想再課金

唔課都玩到 除非一開始想要靚寵

又真

課返隻靚檔覺醒藍螳先

藍螳都課 笑4

辣殺 覺醒藍螳課完仲要滿修

傻鳩先課攻寵
識玩一定課體寵

巴打 想玩返 但d ac淨返隻-01000白靈 仲有冇用 聽人講依家淨係興玩改寵

fatfat啦你

一定課防寵

有幾fat 冇人買

最近火柴改幽靈系列
你果隻一定有人收

岩岩試入 d ac好似比人封哂

上番bbs睇下帳號係✅定❌

抱歉，您的 IP 地址不在允許範圍內，或您的賬號被禁用，無法訪問本站點
[ 點擊這裡返回上一頁 ]

算啦 打消左個念頭

Vpn得唔得

收聖龍 黑龍書

9成bam左

試下懺悔區開po「事隔x年 我知錯鳥」可能unbam番
樓豬有經驗

大戶

2隻獵人

3組全收 1：8
1組 1：7

加我詳談
一組起

HOW

8貓+1.2魔環

好高lv ?

145

獵人都145

第一次掛到有feel
掛小麥粉一轉魔10箱料

練功應該仲有feel

我唔練 打f4升only

想玩返，邊度有Mac 教學

其實唔難

有無巴打有二手超火半魔 50耐左右就夠

解多拉傳點個光之粉末好似好好賣咁

賣楓
3組全收
1：8
1組(只限過數)
1：7

誠信可面交
加我詳談

咁多年仲係到...
好想玩, 但係而家玩係咪冇晒人?

好多人呀

有冇外掛

會bam

捉都就係

用外掛我就玩

從0開始好難玩WO
有冇連登資助?

你想點玩先
其實bbs有好多教學
新手起家一定辛苦

想輕鬆玩, 星期六日先玩

係東醫時不時有人叫去里 組下打石賺錢都得

一個人都冇既, 仲話多人玩

多 不過唔多香港人

成日獵錯食材

係咪入錯ser呀清 好多人喎仲

多人玩唔等於連登多人玩嘛

咁仲有冇人一齊玩

以前玩開正服同513
依家諗住玩依個由頭開始要
開啲賺錢角色先

今次10貓裝 ?

仲係8貓

早2年仲有玩緊水藍魔力入左台灣家族

我都有啲想開始玩返

解盡頭風穴
0.1%血 1.5魔耳環
同ex一齊用

依家咩der 最多人
好似入親都無人叫團咁

Ser

櫻之舞
東醫

要幫手打王帶升可以夜晚去櫻ser里堡打卡後面搵手足

咁玩好快破萬

破唔到
頂盡 轉10貓多600魔
4袍多100
都係8000幾

唔排除佢又開多d加魔倍率飾品呢
不過成8千魔
都夠成日去獵啦？

試緊
今朝8點獵霜降牛肉
依家仲有1800魔
上左4箱（1隻人）

岩岩返到屋企
8點掛到20:40..仲有700魔淨

又幾正
返工掛野一流

要定時上箱就ok

啱啱玩返 想問有冇吹水group之類？

我都想問

bbs 有個line群
入面好似有台妹

係邊個ser？
我平日放工後玩多
都想搵人一齊打王解任

櫻ser
每晚里保打卡後面都有巴打掛係度
得閒黎say個hi 一齊玩

賣水幣1:6.5 有四組
可面交 地點就你 tg padpaul

Group死左

牙賭又搞事

幾日無出聲

比牙梅踢撚左

矛出聲既都比人踢哂了 橙

睇都未睇 都唔知咩事

係咪你呢排無貼咸gif先比人踢

我準備好了

唔知邊個尋日串完牙梅 佢成堆28座手足踢+block哂

咁仲有邊個係到

得番牙扑谷年代時已經傾開果班 踢左十幾個

臭雞哈妮呢

無踢呀

佢夠係28始祖啦
拉番我入去

佢block鳩埋你啦
點拉

無辜呀

抵啦 咁耐無圖

做咩無啦啦扑哂d人 咁撚小學雞既

屌你返黎呀

我冇係個谷講野啦
我地自己開返個啦

要數仲有 cc cma 朋悿

辣殺

其實咩事

牙梅post張iphone相
奶話男人老狗用粉紅色

就係咁
我都唔明

估唔到連登水藍谷真係要收皮
最開心都係全盛期有三哥既年代
日日傾麻甩野

我係桃紅色

都係搞下話題講下姐

男人老狗

不如廿八座都招生啦
定時窮j 派檔寵 節日點名
琴日開聖誕靴送左隻5檔
拎左1x隻去榨汁

老手

賣楓
1：8
加tag:

我又番黎重玩算

唔想開舊AC 次次番黎開舊帳號都無哂動力

升新人都好快
3格起家

我都諗住咁做 巴打助養我

我記得自己有隻100LV 戰斧全10技 有裝 但唔想玩 無動力

我試下執哂D錢去新帳號重新玩算

我係窮j

自己打仲快過搵人助養
一係你助養我

搵人打格仔要錢

同埋打王會唔會無人要

搵人打綠生邊洗錢架

而家咁親民架咩

上bbs 搵人
人地一次帶晒你3隻都仲得
睇下打咩王
格通常打到上去賣a/c換楓 再收隻斧返黎都得
除左灰熊應該冇咩係打王有問題
f4都可以3格1斧1傳打

100lv換樹幣幾多度

咩職咩技先

格士 10技

同戰斧乾10

100楓請人搵我幫佢打綠生

而家同人買幣下下都要500-600起跳 又驚人放蛇

我又用唔到咁多

上交易區睇睇 應該幾百楓左右掛

我課官水

1:2 同1:6-8差幾倍

又要安心又要抵
問下有經驗既人啦
我課官水係支持水藍

係賣既驚 我唔驚

人地收埋現金 都唔驚

我想要佢今次個禮盒既死神

聖誕邊有死神
復活節果個？

五週年個個

藍色定黃色

藍色

升定檔 交易所仲有人賣

睇下相差幾多先

呀梅原諒我

佢GraphicV3_19.bin 解壓失敗
開唔到game

上網dl 最新版登陸器
記得熄防毒

dl 左都係唔得

有冇熄防毒
放game條link 最好冇中文
放c:/最好

想玩番 但唔會成日玩 仲有舊AC係到 有冇人帶下我 唔係好記得點玩

bin檔應該要dl主程式?
試下其他link

放桌面係咪中文

見到三哥未

我轉左c:/咩事都冇
之前熄防毒放下載/桌面都中招
利申 win10

未

仲好多人玩

我D AC好多 好亂 唔知點重整 同由邊到開始玩起

堆弓格魔爆幾lv?
120之後都係f4無咩好做

好似11X ~12X 最高有隻13X
有D錢咁 D寵都OK

慢慢執左先啦

F4 我唔記得點打 係咪接獵殺任個D?

岩岩DL左GAME 去里堡唔見有人既?

此驚已死

哈總已死

咁快!?

夜晚啦 番哂工

之前玩落隻醫生 覺得好鬼型 飛小刀

岩岩開番哂AC 無錢 但好撚多裝

11斧607攻

重閃裝 戰斧107LV 11乾10戒

再生藥 成百鳩幾件弗旦裝

8冒仲值唔值錢

同埋邊度睇掉檔

而家打F4個個限近戰+群技 咁我玩汽功咪好虧

8冒8k粒
睇掉檔法蘭城寵物店

唔該哂

想問楓幣係咪即以前水? 現家值幾多錢??

850-900攻10技波就打得

係 唔記得2800左右 可以去亞城睇下d人大約收緊幾錢

我仲剩7千個 仲有D現金 同寵

WA......

送個168大禮拜比我抽隻寵好唔好

準備第n次回鍋重玩 原來宜家有波羅
想貨金整番隻了

里堡都是偽毒
黎水池仲好啦

點樣先有?傷城抽?

邊個水池

聖誕一役已經知成班偽毒

水池除左毒蟲同精神 宜家仲有人咩

好似係對上一次火柴？我都唔係好知

禾同OEC

豪華屋左面果個

有冇分SER?

大部分人都係櫻之舞

岩岩萬聖節果個火柴出架..波羅

岩岩課左200

RICH

想貨2千收波羅

下面先rich

1000人左右掛

第一年出係最好玩

好似咁多巴打玩既
有無低lv巴打/開新人重玩 可以一齊玩/升

岩岩重開左3個新人

但我番工番夜晚 得中午段時間玩到

呢排sem break 有時中午都好得閒 睇下遲d有無機會一齊玩

有問題可以黎豪華屋旁邊水池 精神係唔會幫你地

有無深藍帶就職傳教

我收工開始練 今日應該都係收12點幾

現家唔知做乜好 D任全部唔記得點解 今日淨係跟左團獵殺F4阿卡

我想問下而家F4要點打

我都唔係好記得 都係靠人帶 佢叫我做乜就做乜 淨係記得要有水鏡

都係合下 吸下魔咁

第一RD 10合巴
之後人技打巴,之後波羅 寵吸阿卡,之後小李
吸乾兩隻就鳩合 波羅>小李>阿卡

我都係
d打法真係唔記得晒

唔該晒
而家係咪會限近戰？
我得隻斧同醫生

我見千攻群 近戰都可以

效率團近戰1300攻 群1200 格900定950左右
通常都係1傳/巫 1/2近 2/3群
斧有乾有迅就打得 醫生刀刃10
其實夠力就得 無咩限制

好
等我得閒都跟下d f4 團打下先

放工 開始練人

我帶隊通常1傳+隻廢人都得..
利申 1400攻斧+1400攻雙醫生

有無人一齊重玩？
利申：7 隻145lv

7隻可以自己玩

今晚凌晨有冇人幫我打綠生

我有3隻要就職

夜貓世頻叫下
夜貓既人都好好心

唔太夜黎里堡打卡睇下有無人
應該有幾隻夜鬼睇波未有咁早訓

好想玩番 但因為要番工 無乜時間玩
如果呢隻game比用外掛就好

今日叫人 2個人帶左

有人日日睇波

2019繼續掛機

一日掛兩次魚翅
每次3萬
返工一直掛 爽

我現時自己肯水藍 悶極時自己可五開

岩岩玩返半個月
D人都係自己掛多

想問個族仲有無位

執得未呀

2019 繼續水藍以示支持

唔驚被封 ?

有哈妮唔洗驚

封左五個ac 仲有千千萬萬個ac

收皮啦 下下呼下下呼

寵幫掛魚翅真係有用

好難合作落去

可唔可以叫強姦SH放過E還返張超冰符比我？

@賭must輸人

牙賭考車肥左未

仲有人玩緊

玩攻巫

攻巫先正啊 作用都係放強恢姐 唔洗咁多魔

重玩
id:大圍三菇三圍大

有無公會收人

收呀 今晚黎里堡打卡後面搵手足

執得未

各位巨戶有無人放勁寵？

愛美麗收皮 水藍都未執

Add番我入group先

重玩了，仲有無人玩緊

入廿八group la

仲有人玩既咩？

Link?
8婆芷欣呢？

[/quote][/quote]

今晚dl 返黎玩

有冇新巴打玩呢, 真係好難搵到其他私服比水藍更好

利申打非中

好難會有最勁魔寵喎... 水藍平衡好多,

幾時再BAM返?

無呢啲事發生

圖已cap 一陣同cc去報串

操,我都無犯罪, CAP什麼吊!

鬧艾力

屌你老母eric neru

事隔一年 禾知錯鳥

請尊重, 我eric neru忠心支持者

操你媽B!

牛b死了=.=

食屎啦 下下呼下下呼

我愛僵屍2019

好正 Mac 行唔行到？

好似唔得 裝windows 吧

今次哈妮仲唔pk

哈妮再被bam吧

米尾啦吊
我愛艾力 我愛neru

最心痛是愛得太遲

老手無玩一排想重玩
有無人？

大把人 不過唔係連登仔

比人bam的無資格講

今晚返去DOWN 來玩
準備開生產起家

有冇家族入

有
約個時間！

臭g重玩未

英雄莫問出處

一齊？我重玩

想問而家有冇人有興趣解蘭一至八，三龍嗰類任？
上次重玩成日都約唔到人解

有 ，我都想解
係咪一枝深藍都唔用先

印象中深藍好似好貴，如果有大戶巴打資助咪用囉

送大樹比禾ok?

可以

哈妮會用佢碌大樹（佢自己認為係）。。。。

大樹（改造樹精）

改名就當係咩
雖然哈妮=g

我都想解

集合一齊解

但我夜晚多數要陪女 好難搵到幾個鐘去解任

有女=.=

哈...我有女朋友了
我唔要你隻碟啦

竟然仲有post
玩過魔力其他版本，最終都係原始既最好玩

水藍個版本我覺得唔錯 對比其他既話

ok thx...

而家剩係炒炒賣賣

老實講街團算係咁 買個哈包肯叫就齊團
又有時有老手升寵王偷帶
基本上依家重玩0課上145都不成問題
長期成班台仔重課撐住個ser 好難會執

d台仔真係好長情
香港人應該剩返好少

夜晚街團都會撞到
比例上都少
唔計28座同連登仔都仲有幾個家族搞埋分族
算係咁掛

真係難執
我地一個cc大股東都hold到成個水藍啦！

i mean 玩過 魔力2, 手機版之類
都係原本既魔力最好

兩隻手機版根本唔係魔力黎

手機版係垃圾嚟，掛羊頭賣狗肉

魔力2當年都死得好快

我愛芷欣

人都死左,比啲面

姦屍

手機版真係

月費貴過魔力1 畫風又柒 玩左一兩個月就無玩

而家魔力1 公服都係死城咁
最近login 發現仲有點數，入去睇，空無一人

我見人都係掛係3.0
同埋要整裝做野要上巴哈搵人約時間

放假 回鍋了

贊助卷出利基亞=.=

仲要天生技雙戒

一更新, 個市場又癲左咁

好想要隻利基亞呀屌！！！

而家仲有冇嚴捉5開？

嚴打！千奇唔好呀

想問下有冇TG GROUP入

有冇人帶解花田？付費☺️

里保族點等

三哥

放監未

哈妮是g

哈妮侮辱左g呢個字

臭g唔收錢的..

如果想入家族係咪直接去族點就可以啊

係呀

哈妮臭雞
哈妮是雞

TG群限時開放

哈妮條臭g lan

族點見

回錯

有無南瓜公主書放!?

已練哈密瓜公主就有隻..

留名等打f4

南瓜公主實在太咸豐年代喇

三哥番黎未

試下bbs收睇下有無機會...

收水B 1:7

事隔半年,有得去花田鳥

執未

今晚回歸水藍

想rejoin番 開新ac定玩番舊帳好

好多職業都好好玩 水藍玩咩職都生存到

爆彈呢

爆彈勁啊 要花啲錢買炸強咁解

舊ac有啲咩 幾lv
開番online望下先囉

給親戚看見我一個人食吉野家

雞

臭雞

1檔都唔得?

我冇事喎

試下用5a檔

仲有咁多人玩?
D AC都好似放走哂
之前D灰熊既寵都無鬼哂

求carry F4 花田

3哥回歸了

樹精橋++++-4

有矛1斧1傳CARRY我打F4

求carry...

冇人肯carry弱弱的新手

好想拎表戒 有冇巴打carry

耶卡唔係好d咩

未s裝唔到耶卡

好多手足重玩

Lan

收聲啦死肥仔!!

好多年前玩開513同喵喵魔力 水藍會唔會好難上手

易好多
之前玩喵喵就難啦

玩喵喵直接開30隻伐木去伐單木賺錢
水藍太多野唔同左
所以我覺得冇人帶住的話
對新手黎講有d難適應到

水藍home coming

喵喵好多地方都有傳送石 係幾方便
水藍有無話點樣起手易啲 想係公司雙開掛下野

以前唔係有人每日F4既咩?
依家變到無左?

太廢比人嫌

戰系起家啦
掛野無乜賺

掛野真係無賺
除非你夜晚3開掛獵 自己比自己黎整料理,都仲有得諗

獵魚翅賣npc比獵料賺

如廁大軍

禾就是gm

你唔係玩過咩上年

開左ac好耐 一直無玩

收到未

依家有冇家族入??
我好似有隻9x 傳係度
好耐冇玩諗住重玩

資金？未呀

我雙魔一斧
求資金買路基亞

有呀 黎里堡打卡後面

近期好多巴打回鍋 來吧

已經唔記得點玩
好似之前打完火山因為下一個升lv地點要去好麻煩所以無玩

我想問有冇TG GROUP入??
同埋岩岩ON番, 原來我隻傅係109 LV

以前既驚係咁 啲人就係要回憶
不過水藍都算好啲架啦

悶悶地,有d想玩返水藍

以前中學最沉迷魔力
而家都30歲了

以前1.0-3.0時期岩岩好係中小學時期
果時玩得好開心
同埋果時真係好多人會 1.0就連埋台仔一齊玩
2.0之後就算分開香港,台灣
都仲係咁多人玩 果時好多人都係單開 係d出黎做野,有能力既人先多開
但後期就個個都自己開哂成隊,無哂心機玩

最開頭官服 只可以單開果段時間最開心
因為一定要揾fd或者++++一齊先做到d任
懷念東醫多人到lag機既時光

1.0同2.0既東醫,銀行都爆人
跟住係PK場果邊都有人擺寵黎賣
西E就多數無咩人,叫完隊都係西E等一齊係
仲有靈堂門口又係成班人係到等

無左1.3經 點升啊

大家快啲係水藍註冊結婚啦

自己兩隻魔c結婚了

24張

得啦得啦 叻啦

抽到諾基亞未

幾時課比我抽

各位高手 想請教下130滿修火影01040賣幾錢左右好

你先係高手

LAN

我岩岩返黎玩咋

]

原來就黎1001

賣9000楓 有意留tg

食屎狗下下呼

亞氏保加狗！

八婆！食屎狗！

958

之後加你租 加到你地無晒錢

lan未

賣大量水幣、邪魔寵、技優帳，有意留TG

係咪有個水藍TG群 想加入

sorry 盲9左

點解D group link好似永遠都係does not seem to exist

你留tg id

新手上路有沒人carry

入面有幾個新巴 一定有人一齊玩
有需要實有人幫拖

牙停泥=.=傻鳩

咪姐係新手囉 有錯咩

無錯我真。新手

比番幾千水B黎洗下先

東醫有幾多人

街團肯叫就有人
行過會lag

假期東醫lag到唔想去

到此一遊

杜巴係食屎狗

屌你老母隻揪

新玩 有無巴打講下點起手 諗住2格1攻巫 會唔會太難攪?

攻巫可以考慮後少少先開
起手都係群比較好

岩岩開左3隻人 去邊到打先?靈堂?

搵人帶去里洞吧

唔洗錢入咩？

唔洗

你係咪西恩樣
有印象你個名岩岩3開企左係里堡打卡

應該係 3個唔同色主角

1.0果陣玩左陣,捉寵乜都唔記得晒
如果依家玩 3開 咩職起手會舒服D

弓/格 好似會易玩d 想捉寵可以開多隻封玩下

新手格點就職

可以睇下有無巴打得閒幫下手 再唔係叫下街人

係咪要升到20lv先里洞叫左十分鐘無人應機

聽晚幫你就格

好呀 幾點?

8點後先得
如果你聽日得閒睇下有無時間開定奇村

岩岩斷一斷 無限更新入唔到GAME

重裝應該乜事都搞到

重裝左都係唔得